今日小知識

知唔知點解戴口罩唔食得薄荷糖

因為薄荷糖個陣薄荷味會整到醃眼

大家注意喇

Old new

Twitter 討論緊食榴連之後戴口罩…5人焗暈送院證實輕微中風

你個口罩漏氣

Nani

因為今日自己試過

口罩好難貼到實一實
點都會有少少漏氣

咁即係 BFE VFE PFE 急跌

即係點呀